2017我島足協國際邀請賽討論區

we are 我島

中華男足名單成員如下：
門將：潘文傑、蔡碩哲、邱育宏
後衛：蘇德財、林約翰、洪子貴、周宇杰、謝柏安、賴志軒、陳庭揚、翁偉賓、胡高爾、陳威全、林世凱、陳毅維
中場：溫智豪、江信隆、陳柏良、沈子貴、張豪偉、嚴和生、林昌倫、涂紹捷
前鋒：游家煌、陳浩瑋、李茂、周承、王仲禹、柯昱廷、陳昭安

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

🎤我島最強打氣歌🎤

我島 我島 我們一起加油

我島會是東亞最強

讓我島足球飛揚

中華男足新戰力！效力瑞典超佐加頓斯體育會U17的胡高爾（Karl Josefsson），是球隊陣中年紀最小的球員，他表示，「很開心能穿上中華隊戰袍，是足球生涯重要的里程，期待未來能夠繼續代表中華男足出征。

首次跟著中華隊一起練球，16歲的胡高爾覺得非常有趣，「很高興能夠與比我年長的球員一起踢球，這是全新的經歷，也是難能可貴的經驗，對我的足球生涯來說，是相當重要的一件事，真的很開心！」

出生於瑞典的胡高爾，4年前曾在台灣踢過球，雖然很快就跟著爸媽回到瑞典，但對於台灣這塊寶島並不陌生，時常跟著家人一起來台找奶奶。而總教練懷特（Gary White）的廣大人脈再次發揮，透過電話與他的母親聯繫，成功為中華男足增添一位未來之星

-中華男足-沈子貴Will Donkin

出生於英國的沈子貴(Will Donkin)，父親是英國人，母親為台灣人，5歲時曾跟著家人來到台灣，但對於這塊寶島其實並沒有太多記憶。總教練懷特（Gary White）透過廣大的人脈，在認識英國教練介紹下，中華男足增添一位未來之星。

直播link

【中華隊先發名單⚽️⚽️⚽️】
29 潘文傑 PAN,WEN-CHIEH

2 蘇德財 SU,DE-CAI

3 陳庭揚 CHEN,TING-YANG

24 陳威全 CHEN,WEI-CHUAN

4 洪子貴 HUNG,TZU-KUEI

15 陳毅維 CHEN,YI-WEI

12 溫智豪 WEN,CHIH-HAO

17 陳柏良 CHEN,PO-LIANG

25 李茂 LI, MAO

27 陳昭安 CHEN,CHAO-AN

10 陳浩瑋 CHEN,HAO-WEI

Younghusband

me island啲防守

條link好lag

no youtube link?

no

我島全華班
vs菲律賓

垃圾link

悶到

李茂

我島goal

大學隊球員李茂入波
之前仲笑佢廢
加油，我島

水晶宮青年軍in

下半場start

之前陳浩瑋out,水晶宮青年軍入替

98年小將游家煌in

水晶宮青年軍表現幾好

賓狗出隊U23好撚唔俾面

我認為賓賓輕敵，以為u23都吊打我島
賓賓世界排名高唔少

如果出曬大國腳咪唔比面我島

我島2:0

顫抖吧 小香港
我島2022世杯外排pot2

我認為賓賓輕敵，以為u23都吊打我島
賓賓世界排名118

我島3:0

小香港9成pot4
支那
我島
xx
香港
xx
咁分就正

支那
賓狗
我島
香港
我賭

7點又有

中華隊23人名單出爐‼️‼️‼️
🔻12/04(一) 19:00 中華 🆚 東帝汶 @台北田徑場
直播🎥 Mycujoo平臺
MOE平臺
👇中華隊先發名單⚽️⚽️⚽️

2 蘇德財 SU,DE-CAI
3 陳庭揚 CHEN,TING-YANG
4 洪子貴 HUNG,TZU-KUEI
5 柯昱廷 KO, YU-TING
12 溫智豪 WEN,CHIH-HAO
15 陳毅維 CHEN,YI-WEI
17 陳柏良 CHEN,PO-LIANG (C)
24 陳威全 CHEN,WEI-CHUAN
25 李茂 LI, MAO
22 張豪偉 CHANG,HAO-WEI
29 潘文傑 PAN,WEN-CHIEH (GK)
---------------------------------
今晚七點請各位球迷線上鎖定直播喔😎 ！！

link

[url]

our island!

1：0

地區限定睇唔到既

this link can sew

無事了

1:1

Taiwan 2:1

who goal

3:1

我島又入

李茂尋日入兩球
今年25歲 垃隊有冇興趣

係咪A級賽嚟

係，刷到分

首頁 新聞快訊 棒球 籃球 足球 競技 運動潮流 活動賽事 中信盃黑豹旗 YAMAHA CUP

國邀賽／東帝汶打臉又罵Fuck You 游家煌還手偷打
2017-12-04 22:13:00

小中大
▲游家煌。（圖／記者林育正攝）

▲游家煌。（圖／記者林育正攝）

記者林育正／台北報導

中華足協國際邀請賽4日中華男足雖然以3:1擊敗東帝汶，但傷停補時先是陳昭安遭對手打下場臉上縫了4針，新生代前鋒游家煌也被對手暗算打臉，但他說，「在主場不能被白打」，勇於出手還以顏色。

「對手針對我，但在主場不能被白打，我就有小動作偷偷打他，不然被打臉太丟臉了。」游家煌說。

與游家煌發生衝突的東帝汶後衛莫萊拉(Gumario Agusto Fernandes Da Silva Moreira)一度口出惡言，但他只聽得懂英文的“Fuck You”，被惹怒才衝回球場回嗆後再走回休息室。

針對賽後衝突，東帝汶總教練表示：「今天這場比賽碰撞激烈，球員難免比較情緒化，很不好意思發生這樣的事情。」

往死裏打

我島3日3賽 展現世界級體能

犯我中華者 _ _ _ _

【最終戰】中華隊23人名單➕先發名單 出爐‼️‼️‼️
12/05(二) 19:00 中華 🆚 寮國 @台北田徑場
直播🎥 Mycujoo｜

-
👇中華隊先發名單⚽️⚽️⚽️
2 蘇德財 SU,DE-CAI
3 陳庭揚 CHEN,TING-YANG
4 洪子貴 HUNG,TZU-KUEI
7 游家煌 YU, CHIA-HUANG
10 陳浩瑋 CHEN, HAO-WE
12 溫智豪 WEN,CHIH-HAO
15 陳毅維 CHEN,YI-WEI
17 陳柏良 CHEN,PO-LIANG (C)
24 陳威全 CHEN,WEI-CHUAN
25 李茂 LI, MAO
29 潘文傑 PAN,WEN-CHIEH (GK)
-
最終場一起進場來為中華隊吶喊💥💥💥
嗨翻台北田徑場🤗🤗🤗
賽後緊接著頒獎典禮，將出爐冠、亞、季、殿軍💙❤️💙

完全唔洗輪換

1:0李茂again

又係李茂 兩粒

2:0

咁快換

李茂踢中超了

有機會去中甲，認真

小香港